有冇人同我一樣都係冇鐘意嘅人

自從分手之後 已經對拍拖提唔起興趣
就算有機會去識下其他人 都會先諗諗
寂寞嘅時候 都唔知自己可以掛住邊個

依種感覺真係好撚奇怪

唔一樣 我係無人鍾意

慢慢嚟啦 當係沉澱下自己
好過拍左先發覺當左人做水泡啊

樂觀D 你總會有你吸引人嘅地方 加油

例如？ 夠肥？

利申 170肥毒 剛剛被分手

咁你又慘啲

只係覺得好累要休息一下姐

係慘嫁啦
但至少會知道自己嘅不足之處先
肥就去減 唔識打扮就去學
最怕你唔去做嘅姐
改變好自己迎接下一個啦